人神共憤! 銅鑼灣 警犬扮示威者 不齊全求補完整

引用：
［突發］發現放火燒車及襲擊平民暴徒真相！！！

中間有條link

推

引用
狗隻新招：匿係私家車落車捉人

引用
（重要）《中國特務？》頭先有個人比夠捉左，搜袋有豬咀都竟然無事

引用
〈突發〉有人隻眼射爆左！！！！

推la plz

引用
[緊急] 需要各位Back UP黑警扮警片段

引用
黑警砌生豬肉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

引用
有片 瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

引用
黑警㩒人傷口 令佢湧出更多血 [有片]

引用
[勇武] 香城Online 只餘下起義一途

引用

楊繼昌：警察臥底 指罵和理非人士

引用
721 上環開槍整合

引用
[突發]鴨記cctv流出

引用
［推到女事主回應］女義士比數十狗壓在地上輪摸

引用
[淘寶偷偷植入程式］你吔早就被中央監控

引用
狗：點証明部電話係你？？

引用2
重複原片

(重要!!!!)CCTVB 記低左黑警認扮手足

引用

老豆搵仔，搵到扮示威者飛虎隊成員

引用

[每日一圖] 721無人被檢控

[FACK CHECKED，不是同名] 機場的徐錦煬是深圳福田公安

英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

8月11日銅鑼灣根本超寧靜，好多手足食緊野休息，突然有班人打人，速龍就拉人

片中一開波位黑衫，粉紅口罩者好勇武打人及意圖傷害他人身體者請注意
根據港大學者張達明表示，放蛇時違法同樣有刑責，呢位黑警明顯知法犯法，鄧炳強話放蛇唔做犯法野明顯講大話

大頭相，明顯見到喬裝者口罩係包好實唔係醫療用款式同埋有耳機作溝通，點解成面血就睇埋下邊

追蹤一下喬裝示威者的警員全記錄，請留意相中該兩名黑衣男之螢光綠⾊色波鞋，可以看到該⼈人於不同時段之變化，甚⾄不排除⼩隊以波鞋做記號

當時在銅鑼灣怡和街，突然聽到有⽩衫打⼈，就⾒到有⼈被制服。

近睇，留意圖左下⾓螢光綠⾊波鞋及留意右邊⿊⾊螢光鞋男子，當時正在「拘捕」⼀一名白衣男

不久，馬上有示威者與他們發⽣生肢體衝突，左邊白頭盔者為姓蘇爆門牙講對唔住成地血手足（下稱蘇姓男子）

後來速龍趕到，黑⾊螢光鞋男阻⽌蘇姓男子離開，同時請留意他的背包及⼝
罩，螢光鞋男未有離開

留意左⼿邊男子，從背包口罩可確認該人為⿊⾊色螢光鞋男，未有被拘捕並離去，蘇姓男子被制服

影片中0:50可見蘇姓男子被捕經過，有人好大聲講「自己友」，1:05可見黑色螢光鞋男正在拘捕一位黃衫男
致於另一位螢光鞋黑警？自己睇相

居然被防暴打，之後出示電筒，再有另一防暴到場先放人，懷疑打人條防暴係大陸公安溝通不足
影片1:02可見他獲悉經過

獲悉成面血繼續開工拉人，噤博命想升職呀？螢光鞋男隨後手持警棍，與另⼀戴上安全帽示威裝扮警員⼀一同協助拘捕蘇姓男子，噤多傷口，擔心蘇姓男子被黑警傳染暗病就真

之後黑色螢光鞋男接手

滿地鮮血

其他喬裝示威者黑警相，留意身型係比較健碩，還有包面包得比普通示威者密實及多數戴耳機

最後，祝蘇姓男子平安

遭「插竹」青年被打至腦出血

［有片］琴日有人連坐喺一邊都比狗拉

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

【荃灣三不管】恐怖之夜 行刑式斬黑衣人手腳筋 黑寨二陂坊是禍首

《環時》記者香港機場遇襲 官方初高調譴責後降溫

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

［緊急推上報］點解爆眼女一定係布袋彈所傷？

【Timeline懶人包】警察如何放走斬人兇徒

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃

［突發］政府：港鐵今日關閉部分車站毋須罰款

push

[前線心聲] 知唔知點解前線個個禮拜都要去送頭

又有警察濫用私刑比人影到

麗晶花園永久禁止居民穿黑衣 住戶出入需向保安敬禮 下周一生效

留名要清算

警員衝上天橋搜查圍觀市民 要求下跪

上個留言誇大標題，注意

麗晶居民圍管業處 有狗車到左！！！

標題錯誤
屈人哋襲警
濫捕
暴力對待
後期評論有影片

[突發]有香港大學生係西藏珠峰大本營被公安捉左。。。

延伸

香港大學生珠峰大本營被扣查 西藏公安：持「光復香港」標語拍照

唔表明身分亂打人合法架咩?

唔佩戴 委任證 加懸疑 系列

(有片) 疑似又有解放軍混入防暴 用普通話發號施令

認同系列

今次係物業管理，呢場運動揭發左好多香港既不合理事情

開槍就叫犯左錯？我地唔好再打飛機啦

[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

撐警少女疑被popo打傷

中共央行顾问换2万美元被拒 严控外汇超想像

［有片] 勇武義士凱旋列隊 受沙田民眾挾道歡迎

荃灣警開槍事件，呢條片另一角度

一張圖解釋哂點解我地會輸

[警黑合作證據]有片! 懷疑荃灣打人果隻藍衫係黑警派黎

屌你

中國新華社：「警告美國唔可以5500億稅，否則後果自負！」

轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

沙田柚夾道歡迎義士，支那網民：快被氣死了！

小弟麗晶居民，希望各位能聽小弟一席話

國際文宣炮! 將英文版科學還原811紀錄片送上Tweeter 同 Reddit, 再9月1日瘋狂播俾外國人睇

呢張相嘅震撼程度將會成為重要嘅歷史

關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

阿爾巴尼亞教授訪問新疆“再教育營”後瀕臨崩潰

原諒他們是上帝的事；我的任務是送他們去見上帝。

我整合左個「清算黑警名單」

鳩硬sir又上位

黑警資料庫第一波

三口岸停查手機 改逼拍片賀十．一

(有片) 大陸男人因社會不公被逼到癲 用菜刀狂砍人地個頭 砍到血肉模糊

《反擊黑警》申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤

破窗效應愈黎愈嚴重，大家一定要私了，否則只會更多手足被斬

國泰：公司需建立服從文化，鼓勵舉報

奴隸咩服從文化！

如何不仇警？

七八成以上 我自己是知道的
希望其餘都係真。

［突發］黃之峰 周庭 下午即時提堂！

當大家好憤怒 睇呢條片 你仲撚憤怒

路透社：中國政府明確否決五大訴求

831風向：Endgame, 政府想真暴動

20分鐘時間，記者可以做幾多野？

與兒子13歲女同學性交 男警囚44月

Push

Psuh

【分化撚出沒注意】 太子站成件事始末

[有圖]有藍絲係太子站協助警察發動恐襲

原來831最開始係咁發生

［整合］831黨鐵站內恐襲原凶

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

警員發女友訊息恐嚇殺其父母 獲准守行為了事

有關今日係太子比黑警無理施襲的白衫少年朱智仁

【推俾更多人知】黑警癲撚哂咁打記者 放埋tear gas

中国「開學第一課」先洗腦 灌輸學生仇視反送中

大家今日漏咗個核彈冇講到啊

【文宣材料廣傳】魔警屠城 GIF 集合 （612至903）

黑警話有人扮記者攻擊黑警

中國出監控(智慧)巴士 scan手嘅皮下毛細血管紋 以後唔駛靠報串捉人

林鄭月娥撤逃犯條例 台評：五分之一善意，很可能是五倍惡毒

恭喜香港恐怖份子完美繼承比卡超,油奶強砌生豬肉技能

城大舊生毀女神像案 法官稱是餽贈沒有價格 所以不用賠償！！

(新聞) 15歲滅火隊員走入煙霧裏

[好大鑊]大埔墟中學生被警察打到頭破血流，但完全冇外國傳媒報導!!!

正式宣佈今日係成功

青年搶槍案疑點多 大狀：警或妨礙司法

【存心謀殺】大埔後腦被打爆為中六生 遭警棍狂毆縫針肩掌骨折

記者全副裝備出席記者會 記協聲明譴責警方粗暴對待記者

[舊文回顧] 北京不想港人知道的軟肋——忽然被關注的香港獨立關稅區地位

中國稱清朝債券是「中華民國債務」

(突發) (斷正有片) 有男警搜女

今日食lunch 我嚇到班警畜塊面青晒 飯都未食完就快快趣走人

無聊睇到警謊記者會，發現一樣野，我地要學習

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

［屈打成招］港警拒「太平紳士」探監 議員記者照樣抓

休班警員獲發伸縮警棍!!

翁靜晶用一單案講你聽，仲應唔應該信差佬

老老豆豆 休班警帶警棍出街點解合法?

取消記者會，其實係一個好嚴重嘅事

義務律師親述新屋嶺所見 指警察濫權將面臨審判

《鏗鏘集》訪問了問警方「良心去左邊」的少年

其實香港開埠以來,所有嘅罪案, 包括打劫銀行,強姦運毒,都係警察扮臥底做嘅, 得未？

［細思極恐］再有人被被殺

【狂心病狂】 熱褲少女 疑似無理被捕 搜身時狂摸大腿小腿

紅磡警員不甘受辱，大罵「你老母臭系，我屌你老母呀依家」

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

【核彈】速龍近距離向示威者開槍！！

北角福建幫係警察面前揮拳打外國記者

我想講樂華巴士站手足被捕呢段片先爆喎

(北角黑夜) 警察與白衣刀手握手

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

許智峰踢保後 入稟法院起訴警方非法拘捕及非法禁錮

笑撚死，原來飛天南係自首，為咗令人覺得黑警做到嘢，班鄉黑真係幫到盡

6.12中彈肺癌老吳8月再被打 遭踢下體毀排泄機器 須每數小時放尿

其實香特政府已經係非法政權——社會違約

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

發現成晚都無人提過呢位義士啊救命

56歲廢中疑因舆家人政見不同跳樓亡

【推理驗證】新疆火車站戴手銬蒙眼影片案發日期

(有片) 有市民被黑警拉入後巷 進行私刑 不斷用腳踢

警妻自嘲：我係黑社會阿嫂

922 元朗後巷清晰影片

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

支那人被列為候選陪審員 僅來港工作四個月

HKGETV: 勇武最強文宣片現已流出，大家一齊了解背後精神同理念

被捕人：警輪流虐打 曾憂死在警署 稱遭丫叉彈背 委任證打臉：警問係咪鍾意睇

[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

高級督察扮市民同林鄭對話

popo射記者射到好開心

多名飛虎卧底被示威者包圍 飛虎隊唔夠打拔槍 現場傳出槍響 記者發現彈殼

[求認人|危殆] 示威者被擊中，彈殼仍停留在眼部位置，狗拒急救

煲大今日連登熄燈件事

(證據確鑿) 尖沙咀黑警向路過市民用警棍毆打

印尼記者眼球破裂

中學生遭港警槍擊命危 台灣總統府：表達強烈遺憾 動用國家暴力只會惡化情勢

開槍射學生心口後警大撤退 荃灣示威者暴怒毀3店但不取財物

Reddit 戰線！！同我推爆搶傷者條片！！

黑警沖入人群開槍

延伸
同我推爆！！荃灣開槍另一角度！！係隻狗自己沖入人群，唔係自衞

24歲醫生穿防彈衣上前線 「我已預備在抗爭中死去」

剪左條片反擊警方聲明

呢條雪豹定SDU, 之前811銅鑼灣已經見過.

[101核彈] 實射謀殺；對記者4槍掃射；黑警自證非港人；軍營黑警；暗角打鑊再現

（潮池）中槍學生旁邊，那位捨身的義士

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

突發 PC54349而家恐嚇緊立場記者 live

印尼女記者中槍一刻

［有片］用示威者嚟做肉盾？

［唔講以為P圖］警方用被捕者的屈曲身體作support開槍

蘋果: 警方9.30漏夜放寬「開槍」指引

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

大圍警犬問市民 你住公屋有嘜撚野地位

睇完今日記者會，唔單只係嬲，其實已經顯示警方高層已經進入左非理智狀態

（有片）頭先半夜田心警署衝突：警署內警員大叫：「屌你老母」，未舉黑旗突然放催淚彈，射爆頭

突發 防暴強行搶去記者豬嘴

中國駐英大使劉曉明：如果英國警方遇到香港的暴力情況會如何？ 英國記者答：「大部份英警都不佩槍」

緊急法根本叫「獨裁法」，佢可以隨時要你坐強制性終身監禁！

林鄭去信美國參議員憂人權民主法案 Rick Scott：內容空泛、習近平又一棋子

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

我個fd係港鐵車長，有野想同你地講。

[有片] 上水港鐵職員涉嫌襲擊示威者

2位大媽係優品360偷野

日本和服女突然被香港警察噴眼及推倒地上，疑失去知覺，警察不顧而去

救健仔個邱義士原來讀緊博士

荃灣！！超重要！福建幫開始想轉風向

【01獨家】港府日內頒布《緊急法》及《禁蒙面法》

【有片有圖】警方記者會：中槍人士用削尖的行山杖攻擊警員 事實：事後插贓嫁禍

[公告] 有關本網站受到攻擊事宜 2019-10-01

琴晚黑警偷偷改左使用武力通例

斧頭幫偷襲手足被私了

<好撚重要>10·4元朗14歲左腳大脾中槍事件

「國際標準」：過去一年，甚麼國家以真槍應對示威？

香港人唔好慣呀 一定要有解釋 防暴入醫院拉人

太子商戶: 警察命令翌日必須關門 若不從將上門拘捕

【推上國際】黑警借機揸女市民胸部

影到深水埗的士撞向人群一刻

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

[真核彈]暗角打鑊2019高清版

[CLS] 警員嗌交不果，決定拔出左輪手槍企圖先發制人！

(召喚所羅門) 警方拘捕一名19歲孕婦，以非法集結及刑事毁壞罪名

馬蹄露單野其實需要更多文宣

救護員戴口罩被捕!! 大批克警到分局搜查戒備 拒答警員編號

休班警涉UNIQLO偷衫簽保守行為 求情指「咁嘅政治環境 屋企有個男人好重要」

天水圍寓所被搜出石油氣打火機 電競選手被控串謀暴動

休班警又加1分

【最強文宣！警察執勤疑似違法全紀錄】【災難系列】

休班警兩度店舖偷竊 控方主動撤銷控罪 官再讚出色警判有條件釋放

有狗扮市民入已關MTR 破壞

黨鐵黑警見戴口罩學生即捉 捉埋幫口嘅路人

黑警假扮示威者與速龍相認被記者撞破，真假警察聯手襲擊記者。

【新疆嶺】又爆新料！！！證據確鑿11月動工！！！

真懲教署職員 連登提手足不要正面攻擊警員 昨強迫離職

27歲男疑遭警棍打到後腦出血 延醫6小時入屯院ICU情況嚴重

涉報案室偷逾40萬勞力士 當班警盜竊罪成候判

渣打：倘違規絕不姑息違規行為

[廣傳]HKDI同學就陳彥霖同學一事作出聲明

王維基：你們要「停止一切暴力」，

727 元朗最恐怖2分鐘片段上線啦！

[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

[真heart警] 前白衫大踢爆 警隊元朗7.21謊話連篇

[超危急] 食過過期催淚彈嘅手足注意！！！

【白色恐怖】直擊羅湖關查手機 港男被扣查兼抽DNA

新填地街裝備斷貨 店員爆料：警察指青年協助暴動充公頭盔！

扯面罩插青年眼 檢控主任涉襲擊

藍屍西鐵指罵黑口罩後生 反被乘客圍攻

NOW車長被黑警圍毆至多處骨裂 睇下各大紅媒點扭曲事實

要加強文宣，暴政所謂放炸彈都係香港警察自編自導自演。

[有圖] 高級督察 欺詐罪上訴成功 , 過往曾4次犯法 都打贏官司脫罪

彭博社：港鐵早收「實際上是宵禁」 遷就政府後淪為襲擊目標

［推俾美國］畜龍冒認FBI!!!!! 要求FBI確認身份！！

警方澄清 :【水炮車於九龍清真寺外的裝修行動】

[突發]POPO尻射清真寺出左聲明

做乜推舊po

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

全撚部同我推依條片

台陸委會罕見凌晨發聲明 串到港共政府一戙都冇

八大校董會主席發聯合公告：違法違規學生可被解除學籍

[計時] 警察入清真寺，清潔有冇5分鐘？

穆斯林教徒感激香港人協助清理清真寺

魔警當手足係狗散步式驅行

【10.20遊行】佐敦路人聲稱不合法被捕 提人身保護令申請後獲釋

白衣人挑機：有證據咪告我囉

一句 「你老婆俾人屌緊」 警員隨即發火！市民被捕！

香港警察又非禮女被捕人士

【實用】如果你不幸被捕，你需要踢保

休班警撩交嗌 誘捕5學生

【突發】400頁警察濫權報告QR+PDF 版, 中英同時上線！

Pushhh

8‧11女示威者稱遭庭警全祼搜身 辯方：律政司促暫勿索取法院CCTV

香港人來台灣揭香港黑警暴行：4警輪姦女國中生 連男生也被性侵

【又食少一間】沙嗲王個老闆原來係撐警

痴撚線,有黑警射咗3粒催淚彈入旺角街坊屋企

popo誤傷休班popo個仔

[突發有片] 十幾人凌晨闖入民居企圖爆竊

速龍私刑 反綁男子狂踩頭

被中國譽為「民族英雄」 傳光頭警長兒子留學紐西蘭被拒

[突發］［有圖］解放軍於軍營內監視學生

【抗暴之戰】水警亂扯傳媒面罩拉記者 電話簿即刪總區所有人姓名 分享

佢地以為自己好撚型 但其實真係過街老鼠
祝佢地同藍絲女（想嘔）共諧連理

【屯門瘋狂拘捕】律師指最少拘 73 人 有全家人被捕 周保松等到場聲援

「警世反思」衝入餐廳非法拘捕 背後的真正意義

其實大家明唔明琴晚爆入建生係幾嚴重

臥底揭5警涉插贓拉人交差 其中4人被控串謀妨礙司法公正

[推上國際] 黑警用長槍指向手足頭部！！！

戇鳩市民提醒黑警拾回未爆開催淚彈 防暴撿回後即擲向人群頭頂

警尖沙嘴截查4名中學生押走其中3人 餘下一人掩面痛哭

義務急救員被TG燒傷 目前休克

［有圖］上環有手足比人圍

（核彈)又打記者

中共想淡化 圍打同開槍射消防員單野 !!!!!!!!!!!!!!!!

(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

真核彈！現公佈112山埃毒氣4條前線片，附近環境山埃含量都嚴重超標！

「正能量post」前線警已經不受控制

［又一張靚相］黑警攞胡椒射向下層記者

記者話黑警講新屋嶺雞姦強姦好好玩。

【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

樹仁去信警務處 促7日內交代學生被催淚彈擊傷情況

直播片揭穿警謊 防暴早攻入車場

爆完再爆：路政署份文件講「劃路線顏料」溶化溫度？咁暫時知道粒催淚彈燃燒時最少有幾度整溶顏料啦！

中六生遭扑爆頭壓斷手骨後無條件釋放 警叫簽「曱甴紙」

影到畜生警使用酷刑

721 831 11 2

西灣河開槍片 開左三槍 射中兩名學生

睇完呢張相，仲屌唔屌西灣河白色外套手足

係咩原因驅使一個人中槍都要垂死走佬

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

被刪再開！！！！除左開槍，仲有呢粒核彈！

又一交通警失控，揸電單車撞向市民

廣傳! 11.11 黎明行動懶人包! 紀錄多條恐怖片段流出!

11.14 上水逾10人持疑似警棍 圍毆黑衣人有女子疑被捉走

推上國際 香港警察槍擊電台記者

呢個女仔咁瘦咁細粒，估唔到佢都係臥底 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

CLS!! 緊急注意!! 前線記者使用山埃機錄得Overload 爆錶，高到出唔到數!

中國催淚彈在400度高溫分解出多種有毒化合物質，唔好以為只有二噁英!

終於知點解人踩人 原來黑狗揸小巴衝向示威者

全世界backup呢條片，十幾個黑警圍嘔人呀！！！

【整合長期置頂】警方用小巴加速撞向示威者，後巷圍踢市民，毆打失意識市民

弱智狗流出天台片段，比手足撈到

[緊急]啲狗想呃人坐72小時

NOW新聞車長後腦中布袋彈被押 警署毆打兩小時後才被送院

大批理大救護人員被捕

警員：接觸多啲人，擴闊眼光！睇下投票會點，民意逆轉左喇！

無印良品: 天水圍站襲撃女學生同事已即時離職

核彈！！！已有香港示威者送左上大陸

15歲中頭男仔終於有跟進消息

突發！！！突發！！！突發！！！突發！！！突發！！！

消防踢爆警謊！首證實油麻地人踩人慘劇 急救員目擊50人叠6層高

自由時報: 香港人反抗》無數生命換來泛民大勝 這漫畫逼哭數萬網友

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

林卓廷爆警隊用盡OT預算 圖以紀律部隊資源補貼

11.11 交通警電單車撞人群 據了解近日已復職

屌，可唔可以教育一下大家要告班狗

721 811 831 Oct Nov

休班警發脾氣 警棍私用打市民

琴日順利邨班休班狗打撚錯個犬二代

【有片】銅鑼灣兩名白人制服持伸縮警棍的暴徒！！

(有圖) 黑警今日係撐警集會 公然收利是 收受利益！！！

pp

緊記舊事

對唔住，借個位宣傳一下。維園見。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

今日大家小心
平安回家 好好保暖

【執法不公？】休班警陀警棍機場離境被截獲 疑獲同袍放生繼續行程

【BuzzFeed爆料】證據：警甴專登喺示威期間關閉黨鐵

白警？我白你老母啊：90後紅磡警署遭10警拳打腳踢 稟索償誓追究到底

黑警瘋狂毆打記者！！

突發：追糧追到有防暴

大埔女子被一群警察拉扯4分鐘: 憑咩拉我? 警察: 關你咩事

突發 立場記者比綠曱甴用警棍連擊六下

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

蘋果聽日可唔可以用呢幅相做頭版

瘋曱甴態度惡劣 玩弄市民臉部

警員用警棍連打《立場》記者手機 江永祥：敲

今日上水廣場發生咗一場恐怖襲擊

19歲兒被扣查 藍絲媽哭訴：「乜都唔理，淨係想做小市民」

【抗暴之戰】口罩女無帶身份證當重犯拘捕 遭膝頭「鋤」大髀兼腰纏鐵鏈送院

[正能量] 中共呢個月近五十次攻擊黃色經濟圈，仲癲過反人權法

蘋果：一名司機因為車Cam記憶有限 黑警看不到示威者片段 被困新屋嶺飲廁所水！

今晚2黃店被爆玻璃 燉炳強就有狗車長駐守護